如果想學滑板，會唔會有人教阿⋯

想同個friend試下玩，睇下有無人會有興趣一齊玩下🙄
或請求有無人可以教阿🙇🏼🙄

同問

依排多左咁多人玩滑板

如果你係靚女可以去美孚叫人教
豬扒就留係屋企自己睇youtube學

我都覺

想食仔既學花式滑板，長板比較多女，提示係咁多

有踩開版 tg我
Keithhk3

阿你老母

Pm？

冇

你住邊區 我有踩Lb可以一齊呀

多得韓妹玩長板，mk妹又跟風。

開tg grp?

屯門

開唔到

我天水圍 tg?

新手想踩板
係咪魚仔板起手會好d

taobao 魚仔板o 唔ok

好撚渣，個look唔夠順

魚仔板面積好細，難平衡好多

有無推介

Ig : travelol